我而家正式宣佈 測量爆完又爆 狗也不屌 不服來辯

繼I 大DEGREE 之後HKIS 正式承認POLYU SPEED PT/FT DEGREE. 仲狗沖 8大UGC SURVEY 正一ON99 等同埋I大仔速大仔攬炒

RIP 8大測量狗

仲有rmit
仲有現存政策下既ucem

sick ball ching

Dicky哥哥

認命啦 ugc 仔

留明等睇ugc 仔打飛機

暑假冇曬牙so 子同dse 雞。淨曬

做等好！我就係鍾意睇人開快車，之後炒埋一大堆嘅壯觀場面

原來連登咁少8大仔

因為全部牙so 子同中學雞

三間大學既測量仔唔想入黎面對

非大學既測量仔又唔怕爆泡 反正自己本身廢 有測量degree已經謝主隆恩

測量

現實又好難接受既。
見到隔離個d所謂測量討論區
得返一大堆讀書唔成既asshole
子, cpe, cem, 速大，i 大仔…… 等等
個個讀完個垃圾degree 就話同你3大仔一齊考牌

又有一堆傻西白紙四圍問人點入行
就知道3大仔on 99

原來堆ugc 仔淨係掛住講ocamp ， 點屌女